D100 人民主場 20200303 真吋土必爭到底係咩 如果 再出賣 再失望多一次會點

D100 人民主場 20200303
真吋土必爭到底係咩
如果 再出賣 再失望多一次會點
(一小時版)

D100 Radio
438K subscribers

要民主運動推動
要質疑既係咩
就算多左一席 到底係咩一席
人民力量出現 係因為曾經有人出賣 令人失望
真吋土必爭到底係咩
如果再出賣再失望多一次又會點
(一小時版)

相關香港新聞:

D100 香港:
Facebook: